有冇人訓係度玩switch?

有冇支架好介紹?
以前買過一個連夾ipad mini都會the
唔想再曬錢亂買...求介紹

between,
岩岩見到街機支架 好個仔

咁樣玩

其實唔嫌大陸貨既
淘寶有好多，價位都多
頹頹地既十令蚊都有，但果d一定冇咁令
我自己買左個60人仔，so far都幾好

有無link參考下